只准自己追StarWar 不准兒子玩Switch

賣朋友送俾自己個仔既野
唔要咪推囉 做到咁樣哀做咩？
自己玩Ironman同StarWars就得
個仔打機就唔準

做你朋友真係可悲
比者我係你朋友再fd真係即刻絕交都得

無野 原來做仔更慘

唔識得教好心就咪撚生啦

利申：我玩PS4 睇唔過眼

hello黃生

唔準玩，賣出，你死老豆，屌你老母！

Star war相呢？

on9老豆

咁串😂約交收然後放佢老母飛機啦

黃智聰

個仔遲早跳樓死
口德-10

一黎就鬧人全家屌埋人老母
應該係啲死廢中 中年發福老婆係大肥婆嗰啲黎🤔

個仔唔會學識因為要專注學業而唔打機,
反而學到老豆點樣玩雙重標準,
將來自己活學活用

痴線 個仔一定好慘

未必

有d後生父母都好撚閪

終於有人推上連登

有咁o既老豆真係陰鳩公

由細到大都無人送過遊戲機比我

屌佢老母啦咪又係貪鳩個兩千 講到為仔好咁
登佢啲朋友同佢個仔慘 人地好心送部NS畀個仔玩下開心下
個濕鳩老豆轉頭放鳩咗佢 識著呢啲含家剷做朋友真係慘

嗰100蚊都爭住要 ,乞衣嚟？

btw 樓豬係咪自爆黃智聰?

一睇就知係迫自己個仔日日夜夜讀書
望子成龍 養兒防老個type

樓主個Post
歡迎大家入去Cap定圖留底

偷個仔2000蚊
賣完轉頭買野比自己玩
講兩句就屌人老母先on9

叫佢改名啦
弱智

其實賣嘢咪賣嘢，點解要講埋咩原因賣

仆街到無人有
遲早個仔大個 條廢老死緊
君子報仇十年未晚

應該係要教佢自制而唔係一刀切，通常依啲細個冇得玩嘅人，上到高中冇人管到佢嗰時就會玩再唔識停手。

個仔幾大先, 打機好正常, 分年齡同時段就OK啦

佢個仔同佢朋友都好慘
賤人得益

下次送禮物直接折現 thx

人地送既點解唔係比番人地？點解自己拎黎賣

我係個仔真係憎個老豆一世

唔想個仔玩咪直接當場推左個朋友
叫佢收返部機囉
依加要左部機再攞返出黎賣 ...

其實部機有家長監控功能
要控制個仔玩幾耐其實都唔難

呢啲垃圾撚識英文咩

你估佢真係因為唔想個仔玩咩
$2000 fatfat咋

做佢個仔無陰公

100蚊唔夠睇梗係鬧 差80蚊

推一推 哩啲家長閪過碼頭咕喱

第時個仔實唔比家用

$$$$$

醒起以前升中阿姨送咗部電腦比我(十年前成萬銀)，果日我唔知做咩喊到成身震哂話唔要，屋企屌我無禮貌叫我收咗佢，之後過多半年成績差咗老母就話因為我有自己電腦所以讀書差咗 blablabla 原來我一早預知咗個結果

咁你想表達啲咩？

唔應該送呢D電子產品比人地仔女

你都on79

雖然條友係仆街，但關樓主乜事？

佢要唔溫書你拎把刀要脅佢都唔會溫
佢想溫書成績好你拎玩具引佢都唔玩

小朋友邊有得逼㗎，俾返佢開心嘅童年回憶佢啦

呢D容易沉迷嘅玩樂野應該由父母決定買唔買，比唔比佢玩

其實我覺得有時啲仔女斬鳩自己老豆老母唔係冇原因

咩叫 送電腦比你嗰陣就"唔知做咩喊哂唔要"?
後尾又原來一早預知結果..?

人地送既野拎去賣都唔係咁好啦

你思維都幾跳脫，個結論點得出嚟

條柒頭del個facebook post? 入唔到

賣到 $2000 拎去睇醫生啦仆街

嘩，巴之閉

所以依家真係唔敢買野俾細路
公仔又話過敏，衫又話有化學染色，玩具又話沉迷，糖又話蛀牙同唔健康，錢又話教壞細路財政觀念

送乜都可以唔滿意架啦，想將個細路困係玻璃球，剩係父母單一思想灌輸丫嘛？

不過唔好意思，呀仔已經係同學仔同連登學曬講粗口，好快d唔應該學既都學埋

咁多年都係咁on9

On99人地點教仔關你撚事咩
可能唔比打機 因為想個仔專注運動發展e.g踢緊港隊u12咁
樓主乜春都唔知就叫人睇醫生 自己都唔好得去邊

鳩少陣啦廢物

人地送野你拎上去賣都夠撚哂抵屌啦

唔怪得依家d心0靚仔咁撚on9
D老豆老母自己都顧掂

但你睇下個標題到底樓主屌乜9先

做佢個仔真係慘
Between 係 StarWars

傻閪，咁你仲收人份禮物？直接推左佢咪得
而加係佢做人都有問題，仲話教仔
自己睇清楚件事先啦，沖出尼柒

佢有邊句講錯？

你成績差唔關部電腦事 你本來就on撚9

推到佢朋友見到
一番好意俾佢老豆轉過頭拎出去賣
絕交算啦

就算唔比個仔打機，都應該係比返部switch個fd
而唔係拎上網賣咁on9囉，
即係個fd送2千蚊比你? 人地係送比你個仔架，唔撚係比你

好撚仆街 賣人禮物
唔比個仔玩就還返份禮物比人啦

仆街老豆: 正 有多兩千買figure

諗起表弟小學個陣佢老母連親戚聚會都唔準佢同我地打機，連我地啲表哥表姐見佢咁慘開埋口話俾佢玩兩局啦，佢老母都唔俾

結果表弟一到中學無人管就瘋狂打機，變左肥柒毒，公開試又差要去外國讀，明明細個算靚仔讀書又唔差

啲衰老母就咁害左自己個仔

利伸：屋企任我打機，但識自制

大人唔使讀書玩
細路仔要讀書打咁多機,第時做運輸點算,你負責

未必
純粹睇人
我老豆係共匪餘孽
又一日到黑食煙
我一啖都冇食過
亦唔係共匪

係香港踢波咁可以收皮啦

叫佢個friend 收番佢2千就啱

因為有時d人會問咩事賣
我心諗關你撚事咩

幾抵

得兩張圖

比多100你去睇下醫生

燒撚曬佢d屎打鍋

邊條link黎 想買

根本有問題啦

要幾乞衣先賣朋友送既禮物

我老婆都賣咗我部全新xbox 盒都未開過
理由係買game貴

你咁都俾佢賣一世俾佢食住...

朋友送拎去賣 咪撚玩啦

我識好多碼頭做野既人都好好人唔好亂咁講佢地

咁閪過馬撚啦

你係紫青爸

做朋友又仆街 做老豆又唔識做 仲要咁無口德真係唔死都無用

希望比佢朋友睇到，快啲同呢條仆街絕交啦，賣人哋送俾佢嘅嘢

大眾乞兒， 唔要就翻俾人囉，攞人哋送嘅心意黎賣，真係好唔知醜

推到個送機朋友知 等佢知自己有個垃圾乞衣朋友，連小朋友二千幾蚊都搶

根本做得好
細路仔眼睛未發育,接觸咁多電腦屏幕唔係好事黎
我細個老母唔買GBA/PS2果D 俾我
宜家大個左,日日對住MON,都唔會近視遠視

屌佢老味有呢啲老豆真係慘
返學都咁辛苦,返到屋企連機都冇得打
九成九係啲怪獸家長日日目標就係操到個仔自殺嗰啲人

淨係見到樓主一開波就話比多$100人睇醫生

屌你老母呢個老豆真係唔撚推佢老母臭閪唔撚得

Push

你都幾好笑

將屬於個仔嘅賣左佢錢留畀自己
我唔覺得係一個好嘅教育

開左都全新？

Cls

你賣返你老婆
理由係養私家雞貴

屯門撚係低質d

咁撚閪可能有滅門案發生呢

我識好多馬撚都好好人唔好亂咁講佢地

人地點教仔又關你班撚人事

條廢柴老豆死撚左佢，一睇都知又窮又蠢個啲老豆，個仔有你做老豆真係唔駛指意成功

老實講一個士官長，已經勝過萬千臭雞

弱智都生仔
個仔好可憐

其實唔俾玩咪直接俾返朋友
咁樣拎完轉個頭又賣 好肉酸

只准州官放火，不許百姓點燈

有心理學研究講過細個某種慾望得唔到滿足, 導致過於壓抑, 大個就好容易沉溺喺嗰種慾望上無法自拔
好似細路哥細個父母完全唔俾佢啜奶嘴, 大個就會容易有咬手指、瘋狂食零食/香口膠之類嘅習慣, 覺得個口唔停得要不停搵嘢

唔想要俾返朋友咪得，點解要賣

前因乜都無,得兩張圖就結案

玩Ironman同StarWars 係咪指果D figures 玩具
咁點樣雙重標準法
老豆打機但唔俾個仔打機先叫雙重標準喎
唔俾老豆同個仔一齊玩Ironman同StarWars 玩具?

同埋唔準玩未必係個老豆, 可能係個老母落order, 老豆只係幫手賣sosad

將朋友比個仔既心意拎去賣
斷估啲錢都係自己袋袋平安
咪即係偷個仔錢做賊

你係未未有小朋友呢？
小學係仲有得逼
我個女之前都係成日掛住睇youtube
返K1之前就每日只可以睇半個鐘

你由佢自由發揮，第時未會怪你搞到佢讀唔成書囉，揾唔到錢囉
不過都好既，依個世界唔能夠個個都做專業人士

早年成日話要減學習功課壓力
等小朋友有私人時間玩
仲成日攞歐美制度打飛機
哈哈哈

推

玩又唔一定要打機
打機打到變毒撚聖誕節都無女陪,好咩
係都玩PS4啦, switch實打到變毒撚

呢個係管教問題
玩唔一定要打機 咁點解唔可以打機呢

仲有 小朋友都需要有私人時間
呢個私人時間 唔係你去決定佢地去做乜
而係佢地自己選擇自己去做乜

你肯定佢真係溫緊書？
佢可能其實同你平時返工一樣，只係交行貨俾你睇
其實坐係個書枱到發呆同溫書係兩樣野

我唔使逼佢溫書，佢自己考試前仲打緊機我都無阻止佢
結果佢見到自己成績差，唔滿意
跟住自己上堂專心聽書，自動自覺去改善
最後成績有明顯進步
佢亦都享受到努力嘅成果，亦都知道努力同唔努力嘅分別

小朋友要嘅唔係打唔係逼，而係教導、引導
適當地俾佢自己撞下板，經曆失敗

玩PS4仲毒啦
SWITCH都仲有PARTY GAME大家一齊開心

再者，香港嘅填鴨式教育一咪死背死記
我寧願佢學自理自立，學懂做人處事
學識做人處事嘅基本，就自自然然唔使逼都會向一條正確嘅路去行

肯定
佢小四, 你唔逼佢係唔會自己温書

凡事都有例外

最on9係賣家寫個變賣原因，賣就賣啦無人想知教仔

最on9係賣家寫個變賣原因，賣就賣啦無人想知你點教仔

你咪撚on9啦 出黎柒

雖然大至都同意
但搵你個仔做例子就冇乜說服力
唔係個個人個仔都一定咁識諗架

同小學生講自律
多餘嘅
自學添啦笨

仲話有小朋友

有咩問題 switch根本唔好玩 垃圾黎
同埋細路時期玩開高級野 根本唔會再掂手機垃圾game

賣完舊錢9成自己袋
唔知個朋友睇到會點

推一推先

老豆老母自小冇逼過我讀書
就算我唔交功課唔溫書
都只會講一句半句
佢地教我地既係 書係自己既
要讀佢地一定搵方法比我地讀
唔讀既 將來係點 都係我地負責
我想講既係
我呢就唔係咩大富大貴
但都叫做專業人士
同埋呢個世界成功既人有千萬種
唔好限死小朋友做你實現遺憾既工具

賣完佢用返啲錢幫個仔上補習班就好笑

咁咪就係講緊點引導佢做呢件事，為人父母係要教識仔女點樣思考
唔係塞大量佢唔需要既事物比佢

推撚爆佢
我屌你老母呀

我就係人板